警上門查偷拍裙底案 男子墜樓 身體斷成兩截

沙田發生離奇墮樓案，下午4時許，一名男子由翠田街愉景花園一單位高處墮下，當場慘死，身體斷成兩截，死狀恐怖。消息指出，上周四(25日)一名女子報稱在辦公室內疑遭人偷拍裙底，黃大仙警區刑事調查隊今午到愉景花園一單位調查，其間警員尚未入屋，一名男子突然墮樓身亡。警方事後撿獲遺書，正調查案件原因。

邊個咁無良心正評

係咪痴線，差佬變到可以隨意殺人

瓏仔

樓主開親J post都一定有圖，好彩今次冇圖

迫死人

kek

好彩係你開po

樓豬

推到有圖

哇, 你好快d收埋曬屋企d lan線呀, 下個到你